﻿ Nội_các Đài_Loan sẽ từ_chức tập_thể ngày 24/1
Hãng thông_tấn trung_ương Đài_Loan ngày 6/1 cho_biết Nội_các của Thủ_tướng Du_Tích_Khôn sẽ từ_chức tập_thể vào ngày 24/1 . Hãng tin trên dẫn lời ông Du_Tích_Khôn nói rằng ngày 1/2 , Viện lập_pháp khoá mới ( tức Quốc_hội ) của Đài_Loan sẽ bắt_đầu hoạt_động và ngày 27/1 , Tổng_thống Đài_Loan , Trần_Thủy_Biển lên_đường sang thăm ba nước ở Nam_Thái_Bình_Dương , vì_vậy Viện hành_chính ( tức Chính_phủ ) Đài_Loan sẽ từ_chức tập_thể vào ngày 24/1 để chuẩn_bị cho việc lập nội_các mới .
Theo TTXVN
